---
description: 'Hey, my name Ahmad Wahyudi. I live in Indonesia'
---

# Airdrop and Bounty

Assalamu'alaikum warahmatullah wabarakatuh, 

Disini saya akan berbagi sedikit tips tentang langkah awal untuk memulai menjadi seorang pemburu Airdrop.

Pengetahuan dasar yang harus dimiliki oleh teman-teman yang akan terjun ke bidang ini adalah sebagai berikut:

1. Blockchain
2. Cryptocurrency

\(silahkan 2 hal diatas sambil lalu searching di google\).

Hal yang dibutuhkan untuk memulai menjadi seorang pemburu airdrop adalah sebagai berikut.

1. Dompet ethereum, saya merekomendasikan \(myetherwallet.com\) 
2. Akun Facebook \(wajib\)
3. Akun Twitter \(wajib\)
4. Telegram \(wajib\)
5. Instagram \(opsional\)

Mungkin untuk kedepannya saya akan share tentang airdrop melalui grup telegram -&gt; [https://t.me/airdroputm](https://t.me/airdroputm)

